小龍女老公，你問我答

大家有咩想問即管問

志平最近好嗎

佢死撚咗好耐

訓係條線到係點扑野

唔好上線

小聾女?

小龍蝦好唔好食?

隻鵰好扑d 抑或 小龍女好扑 d?

隻鵰煮咗嚟食

小龍女好好食